 inciso quatorze eleger membros do conselho da república nos termos do artigo oitenta e nove inciso sete inciso quinze avaliar periodicamente a funcionalidade do sistema tributário nacional em sua estrutura e seus componentes e o desempenho das administrações tributárias da união dos estados e do distrito federal e dos municípios parágrafo 